全體利迷心聲：蘇B死全家！

點會 我地好支持佢
9戰7敗唔係咁易做到
你轟都要支持佢啦
佢地唔幫你地點爭四

唔好死住啊，下年靠你送6分爭冠架

留名下輪獌軌踼完推

係呀死猁狗！記得唔好撚轉account同潛水啊！你好靚仔，受唔受cow?

今年利狗喺sob身上拎到幾多分

29年啦痢狗

唔開蘇b事

英超中遊黎講算盡左力啦

卡迪夫城教到降班
挪超呢啲低級聯賽冇咩對手咪易攞冠軍囉
吹到咁大話佢幾勁
而家咪見真章
下季畀佢教都唔知仲有冇前6

唔講真係以為今季sob送左6分比利狗

呢隻紅色好gay

成隻狗樣咁

唔好咁侮辱人！人地咁撚大隻
一拳可以打死我地一打曼聯fans

推！

啲相你留返慢慢J

瞓啦柒頭！五年後再祝你奪冠！
加油💪🏼

送左一分

利迷在哪？

Hi JimmyTheRealToxic

好撚大隻 打死人

Yo

屌你老母猁

想當年老豆屠城

即刻啞撚咗

好on9
平時係網上互屌咪算
人地又無做錯咩事
洗唔洗咁小學雞？

結果利狗而家正正就係差兩分先過到曼城

1分

一分咪輸得失球囉

Hi

永續SOD

咪撚扮亨利老味啦

梳囉

SOB = Shortness of Breath

利記！

緊係惡過狗啦
Cerberus 係地獄三頭犬嘛
唔係唔撚驚佢咬呀嘛

YO

當日唔踢走老豆咪唔會有今日嘅soB

點睇鏝又贏

做乜del哂tg啲相？

@JimmyRankaLee

Good morning

Goodnight

從來都冇人吹佢既CV, 請佢果陣都知道佢做教練未成功過
有種講法係, 強隊唔駛戰術大師王牌教練, 當時想搵個受歡迎形象好因為摩連奴太負面
想佢做施丹, 教波冇變化但球員愛戴, 鼓舞到球員, 球員肯為佢賣命
不過衰在曼聯D球員的確技不如人, 加上重點球員變左水貨

一點訓咗未？
係咪執緊你老母骨？

柒頭猁

3-0

屌你老母

地獄三頭痢犬 呢？出黎咬人未

做乜潛哂水？

@JimmyRankaLee
快啲出嚟吠呀屌你老母臭閪死猁狗

蘇亞雷斯都係蘇B

嘩 把口咁臭

猁狗質素係差不多，
搵日去元朗撞吓佢先

屌你老母傻閪！
元朗搵日撞吓你真人係咪都咁撚口臭先

你點睇條仆街笑人地屋企人過生？
我小學雞，咁佢係咪正宗撚樣？

早晨！五點！
食咗早餐(狗糧)未呀狗仔？

洗唔洗咁啊 互屌下都狙擊咁耐

下午五點了，
食咗午餐(狗糧)未？

所謂歲月靜好，是因為負重前行
乜撚嘢嚟架屌你老母tg句嘢
中二病到傻

全體波台迷心聲：E.Lamela死全家！

十點了，訓未？

早上兩點了，訓未呀柒頭屌你老母

答得未？
你點睇佢笑人屋企人過生？

早晨屌你老母！祝你今日俾車車死

十二點了，食晏未？(狗糧)

喂柒頭

佢唔代表我

屌你老母出聲啦

Hi fuck you

狗仔早安

早安屌你老母

香港利迷半夜嬲到走去甘賓尼IG屌人老母

幫你個樣繼續發揚光大

柒頭

有冇朋友仔笑鳩你咁柒？

好似南亞狗

繼續推俾更多人睇

睇下留言柒頭，
有人話你似南亞狗
你老母好心俾你老豆屌個時就帶套啦
生咗隻賤種狗出嚟俾眾人恥笑

傻閪！

蘇B唔好死啊

出嚟串吓我呀4-0

屌你老母出嚟串鳩我啦

幫緊你呀公呀婆執骨唔得閒？

DSE得個20分
笑到仆街

傻柒！

屌你老尾20分

有猁記手足幫你推做明星

想問杰寧公主今晚瞓唔瞓得著？

你最近還好嗎？

訓未呀柒頭

屌你老母！扮到唔在乎，
呢家又潛哂水

早上四點一推
廿分男

做乜改名呀柒頭！
知醜啊？怕俾人係元朗指住你嚟笑？

早晨啊喂

傻閪！繼續！

做乜改名姐？

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

傻閪！淨係識縮入狗竇吠

你有多個fd 喎WILSON CHIU
猁狗真係柒過人

唔係好撚憎獌狗㗎咩？？
入嚟屌柒我啦！仲忍咩呀？？？？
死撚咗屋企人幫緊手執骨呀？？？？
屌你老母！

繼續幫你推，
block咗我就以為見唔到，
自欺欺人

唔好撚停

Sleep?

Sor hi

有冇mon post呀

訓未牙ching

好大怨氣

入來吧

🎂🎂🎂🎂🎂

瞓咗未啊

新的一天又開始了

3-1啦

1-4

恭喜晒

呢家個個post都post你啲相出去，
俾多啲人識你

祝你死全家

Keep going

下季加油

喂

Dllm

hi

鴨場?

應該係
收錢俾人屌屎忽

我

屌

老

母

傻

閪

你